Er is nog een manier - laten we het lijk gaan opgraven en kijken. "
Dat heeft hen gekost.
Hoera!
ze schreeuwden allemaal en ze begonnen meteen; maar de advocaat en de dokter bezong: "Wacht even, wacht even!
Kraag al deze vier mannen en de jongen, en haal ze op _them_ mee, ook! "
